雲高爾退休, 會唔會番大學教哲學?

louis van gaal philosophy